依家先出來既戰友可唔可以幫手買d幹糧

方包便可。
好多義士留足1晚。可能真係餓足1晚。
唔該

認真問
如果物資點比人

買左
放係邊

物資站係邊

物資站